幫香港再出殯首輓曲作洗腦詞條藍屍簡嘉明係教育界之恥

利申: 借友人AC出post

香港再出發大聯盟主題曲《再出發》

作曲: 鍾鎮濤 填詞: 簡嘉明
編曲：葉澍暉
監製：鄧智偉
總策劃：黃英豪 莊 嘉

主唱：
周柏豪 菊梓喬 泳 兒
鄭俊弘 胡鴻鈞 許靖韻
銀河新星青年合唱團
(排名不分先後)

大家屌作曲條破產佬同唱嗰啲垃圾之餘，唔好忘記作埋啲柒詞洗人腦嗰個簡嘉明都好大罪！

條藍屍阿嬸以前喺女校教中文同文學，淨係識鳩讀課文，毫無教學熱誠，之後做咗陣教畜局，近幾年仲黐埋去麟伯度，以為自己做咗星，忽然富貴成日去Chanel d event，唔知阿第二任老公急症室醫生除咗戴手術帽之外仲有冇帽要戴呢🤗

唔知自己樣柒兼老，影衰品牌，唔該Chanel PR唔好再搵阿嬋去event

收經仲學人youtube教化妝，好撚核突，幾十歲人教人用canmake

利申：教畜受害者，學校好好，係條前教畜衰

推野

邊間

推下

幫手推
條八婆以前喺銅鑼灣大坑間真光度教
仲要年年爭個校友會主席嚟做
同個藍絲副校區寶文勁fd
好心佢啦
幾十歲人仲用疊字嚟自稱
淨係識屯門個娜娜喳

收經娜娜
仲有係大公報寫野
由頭藍到腳既離地撚

果間學校既校友會
醒目既就嗱嗱臨割佢𥱊啦
有得一次就會有下一次
唔好搞臭間學校既名

大坑真光

我條女話成間都藍，兩個副校長同簡嘉明由真光幼稚園到中學一齊大，讀完再反去教，成世都一間學校，呢啲人咪廢老囉

腦殘賣港，呢啲pk為錢痴埋中共舔屎眼，返大陸寫紅歌啦DLLM

推